% Einbinden der Meta Daten
\input{Setup/Meta}

% Einbinden der generellen Einstellungen
\input{Setup/Settings}

% Einbinden der Einstellungen für Listings
\input{Setup/ListingStuff}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Seitennummerierung auf römisch stellen
\pagenumbering{Roman}

% Titelseite
\include{Sources/Tex/Misc/Titlepage}

% Eigenständigkeitserklärung
\include{Sources/Tex/Misc/Erklaerung}

% Kurzfassung und Abstract
\include{Sources/Tex/Misc/Kurzfassung}
\include{Sources/Tex/Misc/Abstract}

% Inhaltsverzeichnis
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\newpage

% Seitennummerierung auf arabisch stellen
\pagenumbering{arabic}

%%% Hauptteil

%% Einleitung
\include{Sources/Tex/Main/Einleitung}

%% Problemstellung
\include{Sources/Tex/Main/Problemstellung}

%% Ziel
\include{Sources/Tex/Main/Ziel}

%% Stand der Technik
\include{Sources/Tex/Main/StandDerTechnik/StandDerTechnik}

%% Grundlagen
\include{Sources/Tex/Main/Grundlagen/Grundlagen}

%% Konzepte
\include{Sources/Tex/Main/Konzepte/Konzepte}

%% Umsetzung
\include{Sources/Tex/Main/Umsetzung/Umsetzung}

%% Validierung
\include{Sources/Tex/Main/Validierung/Validierung}

%% Zusammenfassung und Ausblick
\include{Sources/Tex/Main/Zusammenfassung/ZusammenfassungUndAusblick}

% Quellenverzeichnis
\printbibliography[title=Literaturverzeichnis]
\addcontentsline{toc}{section}{Literaturverzeichnis}
\newpage

% Anhang
\appendix
\include{Sources/Tex/Anhang/Anhang}
\newpage

%%% Verzeichnisse
% Abbildungsverzeichnis
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{\listfigurename}
\newpage

% Tabellenverzeichnis
\listoftables
\addcontentsline{toc}{section}{\listtablename}
%\newpage

% Quellcodeverzeichnis
%\lstlistoflistings
%\addcontentsline{toc}{section}{\lstlistlistingname}

% Symbolverzeichnis
\printglossary[
    type=symbolslist,
    nonumberlist,   %keine Seitenzahlen anzeigen
    title=Symbolverzeichnis]
%\newpage

% Abkürzungsverzeichnis
\printglossary[
    type=\acronymtype,
    nonumberlist,   %keine Seitenzahlen anzeigen
    title=Abkürzungsverzeichnis]
%\newpage

% Glossar
\printglossary[
    style=altlist,
    nonumberlist,   %keine Seitenzahlen anzeigen
    title=Glossar]

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
